Můj ideální víkend: V pátek večer jdu do kina s přáteli. Dívame se na nový zajímavý film. Potom jdeme do hospody a mluvíme o filmu nebo jiným věcem. V sobotu spím dlouho a pak snídam dlouho. Celou sobotu relaxuju a nestuduju níc. Dívam se na televizi nebo čtu dobrou knihu. Když odpoledne je dobré počasí, jdu plavat nebo jedu na kole. Večer jdu s přáteli na rock koncert. V neděli spím dlouho jako v sobotu. Dopoledne jdu na výstavu, protože mám ráda umění. Potom navštěvuju mou sestru a jdeme na kávu spolu. Jíme dobrý dort v kavárně a drbame. V neděli večer vařím něco dobrého a odpočívam. Pišu e-maily nebo surfuju po internetu. Jdu spát časna, protože v pondělí musím vstávat časně ráno.
